林鄭最無恥！推d警察出黎受罪！

俾狗逗既時候，試下講「阿sir下話，我呢就最支持香港警察。d廢青成日出黎搞事，林鄭真係無恥，成日推晒d氣俾你地受，離晒大譜！」

當有人話話d警察真係好慘既時候，試下講「係囉，乜氣都佢地受晒，連飯都唔得閒食呀！林鄭就淨係識龜縮，都唔出黎保護下香港警察，呢個政府真係離晒大譜！」

當有人話話總之搞事就係唔岩既時候，試下講「係囉，d廢青成日出黎搞事，書又唔去讀。林鄭又話做人阿媽，又唔出黎教下仔女，都唔知點做人老母」

當有人話成日示威搞差經濟既時候，試下講「係囉，經濟俾人搞到咁差，林鄭政府仲唔出黎搞返好個經濟。DLLM，4000蚊都未派到手，做唔L到野」

其他例句

「個個月抖幾廿萬都唔知做左乜，影都唔見」

「出親黎淨係係度照稿讀，淨係講又唔做野，識字既都做得特首啦」

以下歡迎繼續造句

推

文宣圖同我派晒出去

推下先

大家跟我讀一次！

林鄭最無恥！

推d警察出黎受罪！

暫時所見得支持警察、撐警大聯盟，未有人話支持政府、撐政府大聯盟

10

9

真ON9定假ON9，而家D狗係過街老鼠，你講支持佢佢地肯定當真，你鍾意做慰安婦自己做飽佢

8

7

6

好明顯目標係俾真on9既人聽啦

5

4

3

2

1